Answer keys of Statistics and probability

Q.1
Ans: B
Q.2
Ans: D
Q.3
Ans: C
Q.4
Ans: B
Q.5
Ans: C
Q.6
Ans: A
Q.7
Ans: C
Q.8
Ans: B
Q.9
Ans: A
Q.10
Ans: A
Q.11
Ans: C
Q.12
Ans: B
Q.13
Ans: D
Q.14
Ans: A
Q.15
Ans: B